Asso係咪高IVE一級

留名恥笑asshole仔

Ive有hd 🤔

Asso 好似係大學生來

NO
Asso>ive>degree